識賭一定係賭入球單雙

信就跟 唔信就收皮
試一試佢
1.南韓Vs中國 單 @1.90
2.吉爾吉斯Vs菲律賓 雙@1.80

LM

試試佢

唔知有無人睇

韓國差一球

佢死都唔入

支持

垃圾韓國咁到入唔到
1.南韓Vs中國 單 @1.90❌
2.吉爾吉斯Vs菲律賓 雙@1.80✅

單雙有咩好賭

1.南韓Vs中國 單 @1.90❌
2.吉爾吉斯Vs菲律賓 雙@1.80✅
3.伊朗Vs伊拉克 單@1.90
4.越南Vs也門 單@1.90

我覺得幾好玩

gun

出多兩場之後訓 聽日對答案
1.南韓Vs中國 單 @1.90❌
2.吉爾吉斯Vs菲律賓 雙@1.80✅
3.伊朗Vs伊拉克 單@1.90
4.越南Vs也門 單@1.90
5.祖雲達斯VsAc米蘭 單@1.90
6.西維爾Vs畢爾包 單@1.90

中一半拉埋都係輸喎

樓主過海賭大細輪盤好過啦

上面中哂 我就出埋盤 益大家

On9仔玩贏一輸一都要輸錢

全部買雙好過

輸曬

中晒thx

輸錢已經慘 仲單雙
去大海玩大細唔洗抽咁多水

連炒 笑死

此post 已完

中哂風 請出盤